有無人覺得而家啲人都好鍾意濫用跳樓？

手機壞save又跳樓
失戀又跳樓
翻工辛苦又跳樓

呢班人好撚自私 跳落壓到人隨時死幾件
好心班友唔好咁易學人自殺啦 就算要死都死遠啲好唔好？

呢班人係咪想用跳樓去營造香港逼死好多人既感覺

系

跳樓快靚正
付合香港人追求效率既作風

果班五毛黎 想整衰香港

預左比人話冷血 但事實就係好多人為左少少事跳樓害人害己

係囉，好心佢地死就死遠啲。
呢班後生仔，一啲都唔顧全大局

有咩心水推介？

跳樓價

為咗死，可以去到幾盡

行去荒山野嶺吊頸自插好過跳樓啦 至少唔會壓親人

_報：香港年輕人不顧後果 動輒輕生 長遠恐拖害香港發展

［本報訊］人力資源顧問指出，香港80、90後年青人......

岩呀

d 人去執屍好危險
去公海死算啦